識唔識人係好淡定 對人生處之泰然

覺得個d真係睇透人生
明知自己溝唔到女 就安心自己培養下興趣
生唔到小朋友 就用下錢旅行開心下
反之 有一大堆人就為左某d得唔到既野 瘋狂努力 得唔到 就繼續怨天怨地

覺得好敬佩d識睇化 處之泰然既人 識得生活

辛苦樓豬